美斯 the decision 算唔算影衰足球界

當日lbj咁爆
美斯就柒到爆 藍波撚又贏

撚全世界一獲先型wo

咁林柏特咪好撚型？

不嬲都型過撚謝撚